可唔可以十八區區議會聯合動議林奠回應五大訴求?

區議會可唔可以聯合17or(18)區聯合動議?
包括埋落選人開大會動議林奠回應五大訴求
林奠唔聽就17區選民組織在野黨要求罷免林奠

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！